有冇人留意669創科

明明係賣電鑽呢種傳統生意，點解d人將佢當做科技股炒？係唔係好多人淨係睇公司名買股？

我想講好耐 ，業績係好，但由低位4x去到1xx我打哂突

50 蚊跌到落去33 ， 上返70 就走晒

疫情鬼佬work from home
買power tool 裝修屋企
賺咗好多

我由十幾蚊睇到上百蚊

但無買過

96鑽石能量底買唔買得過？

企穩96唔代表短期內會再上，正如上面ching 講，好睇外國疫情發展

same

70蚊走晒冇stronghold

推

當美股玩！